[新手]美國新自由主義/保守主義/共和黨/右派等 討論區

有無人有興趣?
小弟見時事台有唔少pro trump會員/留言 亦都有一兩個po支持共和黨政治家(e.g, marco rubio)
想開個po試下水溫 當係留意時事

Top 100 Conservative Websites in June 2018

"The “Top 100” rankings were calculated by looking at Alexa rankings for roughly 160 conservative websites (U.S. ranks only). Global rankings were excluded because the point of the site is to look at popular U.S. conservative sites; foreign data would skew the results. Data is calculated by Alexa over 30-day periods."

我睇開
daily caller
daily wire
national review
washington times
washington examiner
townhall
thefederalist

睇開morning joe

錯手未打哂就出左

佛利民:

Milton Friedman Media
Free To Choose Network

Milton Friedman
hoover institution

thomas sowell:

Thomas Sowell
hoover institution

Wealth, Poverty, and Politics

Discrimination and Disparities with Thomas Sowell

Thomas Sowell: Discrimination and Disparities (Full Interview)

啱啱trump vs hawaii opinion 出左, 5-4

ROBERTS, C. J., delivered the opinion of the Court, in which KENNEDY,
THOMAS, ALITO, and GORSUCH, JJ., joined. KENNEDY, J., and THOMAS,
J., filed concurring opinions. BREYER, J., filed a dissenting opinion, in
which KAGAN, J., joined. SOTOMAYOR, J., filed a dissenting opinion, in
which GINSBURG, J., joined.

講得簡單易明d
Breaking News :
SCOTUS today rejected challenge to Trump administration’s September 2017 travel ban.

支持

新自由主義

貼返d 今日睇過既新聞(純個人喜好 )

EPA CONSIDERS CHANGES TO SMOG RULES AS TRUMP SEEKS MORE REG ROLLBACKS

POLL: Black Americans Prefer Deportation Of Illegal Immigrants

Here’s How Trump Wants to Streamline Government

想問一問巴打，依家共和黨人要求小政府，避免干預自由市場。另一方面，又同福音派等合作，利用政府撥款等宣傳保守主義教義，其實是不是有點矛盾

national review 有個section 叫 bench memo一定要睇
有好多民主黨委任既左派法官扭曲法例去達到佢自己心目中既結果
例如創造一啲憲法無寫到唔存在既權利或者係去幫死刑犯/幫社會地位低既人("the little guy")但本身佢地無證據無standing/法庭無司法管轄權(jurisdiction)

老老實實 conservative/right wing 其實冇問題
neoliberalism 真心戇鳩

應該整個光譜出來，我自己比較中間。
比較鐘意 sam harris , jordan peterson.

其實好多人都係中間偏少少左/右
係左膠/極左橫行 將非左膠/極左 標籤晒做AltRight

利申 中間偏右

lm

要求小政府: 無錯係"要求"但實際上控際哂白宮參眾兩院開支都係有加無減

GOP’s Omnibus Bill Should Have Gone off a Cliff

避免干預自由市場: 暫時有啲成效
executive order 13771行政部門每過一條法規要先刪除舊有兩條

Donald Trump: King of Deregulation?

congressional review act亦都刪左前朝obama唔少法規

Understanding the Congressional Review Act

至於同福音派合作我無留意答唔到 但據我所知起碼美國左仔利用(下級)法院打壓教會已經禁止左好多政府撥款比宗教團體(2017年尾supreme court 先判左一單教會勝訴Trinity Lutheran Church of Columbia, Inc. v. Comer , 我估下級好多都判福音州份胢宗教團體輸)

同埋好難小政府, cut government spending 幾多行政部門員工一家下次唔投票比你, cut福利會比人話唔理窮人(政府幫窮人呢個迷思太深入民心), 所以小政府頂多口號, 實際spending as usual

randy barnett 係我成日睇既us constitutional law scholar 幾易明

Randy Barnett and Dave Rubin on Classical Liberalism and The Constitution (Full Interview)

Georgetown's Randy Barnett explains contrasting constitutional views, assesses Gorsuch

Neil Gorsuch: Everything You Need to Know. Q&A with Randy Barnett

Randy Barnett: Losing Obamacare While Preserving the Constitution

mattis 係計gorsuch之後第二個做左手機wallpaper 既人 如果我知侵提名佢做國防部長可能會投侵而唔係希拉里(選前年少無知 )
聽完佢講終於明點解iran deal is a bad deal

General Jim Mattis brings insight and clarity to the nature of war

Charles Hill and General James Mattis on the Iran Deal, Democracy, and Freedom

Defending the Nation With Secretary of Defense James Mattis

好好睇Hoover institution
其實我都係中間偏右，經濟右文化偏左都接受同性戀
但你d 左膠一面倒其實真係push 好多人去右翼。

講一講ben shapiro 識佢係因為佢2017年9月去uc berkeley 演講 有班antifa/social justice warrior(sjw) 預告會shut him down
uc berkley 班admin 向惡勢力低頭 要邀請佢既共和黨學生組織比保安費usd$600,000先可以開talk重要限制入場人數 藉口係驚啲暴徒拆lecture hall 啲凳掉人

The Cost of Free Speech Isn't Cheap at UC Berkeley

同埋話聽完talk覺得唔舒服既可以安排心理輔導 cls

AHEAD OF BEN SHAPIRO'S SPEECH, UC BERKELEY OFFERS COUNSELING SERVICES TO STUDENTS IF THEY FEEL 'THREATENED'

幾條片睇下美國大學有幾左

BEN SHAPIRO GETS SHOUTED DOWN @ WISCONSIN UNIVERSITY

Exclusive Video: Ben Shapiro Barred From Entering DePaul University!

Interviewing Protesters at Ben Shapiro Event At UC Berkeley (Part 1)

最後大家自己評論佢講啲野值唔值比人shut down

Ben Shapiro LIVE at UC Berkeley (Lecture starts at 29:08)

佢youtube自己有個ben shapiro show, 佢係editor in chief, national review佢有個column 可以睇下, 講野起碼有理有據有數據先

Books on the Constitution for Libertarians and Conservatives

睇intellectual dark web

Climate Change Saves Tuvalu

呢個好笑

House Democratic Caucus chairman Joe Crowley defeated by Bernie Sanders acolyte

Ben Jealous defeats Rushern Baker, wins Democratic nomination for Maryland governor

民主黨只會越來越左

THIS IS WHY CHINA DID NOT SLAP TARIFFS ON US NATURAL GAS EXPORTS

PRUITT AND PERRY BUTT HEADS OVER ‘HARDSHIP’ WAIVERS FOR COSTLY BIOFUEL REGS

This Day in Liberal Judicial Activism—June 26

CBS POLL: Roughly Half Of Americans Agree Immigrant Families Illegally Entering The U.S. Should Be Sent Home

No, Not All Cultures Are Equivalent

打左大段野覆其他人關於民主黨人對待司法提名 唔好嘥

巴打你話宣傳保守主義教義有咩例子？

係美國已經基督教比法院打到殘曬，反而左派不斷以平等同反歧視為名係咁派f nding比d lgbt團體思想滲透

另外今日係supreme court最後一日宣布判決 十月先開返庭

今日有
Janus v. American Federation of State, County, and Municipal Employees, Council 31

Holding: The State of Illinois’ extraction of agency fees from nonconsenting public-sector employees violates the First Amendment; Abood v. Detroit Bd. of Ed., 431 U. S. 209, which concluded otherwise, is overruled

Judgment: Reversed and remanded, 5-4, in an opinion by Justice Alito on June 27, 2018. Justice Sotomayor filed a dissenting opinion. Justice Kagan filed a dissenting opinion, in which Justices Ginsburg, Breyer and Sotomayor joined.

有部分州分(今次係Illinois)法律要公營員工交薪金一部分作為工會代所有員工集體探判既費用(即使員工唔同意工會所作所為同政治立場)
alito 今日既判決話呢條法律違反第一修正案 有22個州有類似法例
(參見Right-to-work law )

猶太右翼（庫爾德集團）同共和黨合流

you have to go back to Victorian England if you want to find real liberalist politician

我幾鐘意Gladstone架

Real liberalist won’t adopt aggressive foreign policies like modern conservatives do; or, put it in the other way, they don’t have a foreign policy, as they don’t really care, they believe free trade promote international peace

[突發]anthony kennedy 退休

Anthony Kennedy, swing justice, announces retirement

Anthony Kennedy 準備退休
source:
supreme court 係咪會6:3

no 大部分時間都當佢保守派 係social issue(gay right, same sex marriage, abortion)有時出軌
所以叫做唔太堅實既5:4保守多數 而家trump有機會任命一個solid conservative 我估之後爭議性議題liberal四個長期dissent 都係5:4

不過都唔好太樂觀 chief justice roberts有機會做下個swing vote 一來roberts無講過自己係originalist同textualist 二來有前科懷疑佢抵受唔住主流左派傳媒攻擊屈服於輿論壓力下 obamacare就係懷疑佢轉軚先至裁定合憲

trump話繼任人會從佢個supreme court list 25人中揀 gorsuch就係由個list揀出黎

Trump says Justice Kennedy's replacement will come from list of 25

Who's on Trump's short list to replace Supreme Court Justice Kennedy?

Amy Coney Barrett, judge on 7th Circuit Court of Appeals
Keith Blackwell, justice on Supreme Court of Georgia
Charles Canady, justice on Supreme Court of Florida
Steven Colloton, judge on 8th Circuit Court of Appeals
Allison Eid, judge on 10th Circuit Court of Appeals
Britt Grant, justice on Supreme Court of Georgia
Raymond Gruender, judge on 8th Circuit Court of Appeals
Thomas Hardiman, judge on 3rd Circuit Court of Appeals
Brett Kavanaugh, judge on D.C. Circuit Court of Appeals
Raymond Kethledge, judge on 6th Circuit Court of Appeals
Joan Larsen, judge on 6th Circuit Court of Appeals
Mike Lee, U.S. senator from Utah
Thomas Lee, associate chief justice of the Supreme Court of Utah
Edward Mansfield, justice on Supreme Court of Iowa
Federico Moreno, judge on District Court for the Southern District of Florida
Kevin Newsom, judge on 11th Circuit Court of Appeals
William Pryor, judge on 11th Circuit Court of Appeals
Margaret Ryan, U.S. Court of Appeals for the Armed Forces
David Stras, judge on 8th Circuit Court of Appeals
Diane Sykes, judge on 7th Circuit Court of Appeals
Amul Thapar, judge on 6th Circuit Court of Appeals
Timothy Tymkovich, judge on 10th Circuit Court of Appeals
Robert Young, retired justice on Supreme Court of Michigan
Don Willett, judge on 5th Circuit Court of Appeals
Patrick Wyrick, justice on Supreme Court of Oklahoma

我估任命brett kavanaugh 布殊時代已經認定係未來supreme court人選 又clerked for kennedy
btw本來個list無佢 係上年11月先加佢名 似係想引kennedy 安心退休 暗示your legacy will be in safe hands

我係alt-right喎

Pish

睇嚟未來scotus應該會更加保守
希望可以拖到中期選舉之後

本年度scotus 重要裁決

留明，不過我唔係右派

美國而家右派最大聲個班只係一堆無原則的利益組合，啲principled conservative好似paul Ryan, john mccain 已經被marginalized。將alt right呢班極端主義者歸類為保守派簡直係沾污conservative個brand。

都幾難 上年民主黨filibuster gorsuch 逼使共和黨改議事規則 51票可以過法官任命 而家共和黨啱啱好51票(假設無人叛變)
同埋11月中期選舉講到有”blue wave”民主黨可以重奪國會丫嘛(眾議院易啲 參院難少少) 唔想夜長夢多senate majority leader(佢決定議程) McConnell實會快手搞掂
重有一個健康50歲法官起碼坐30年先退休 影響往後30年社會走向 頭等大事

保守派+擁槍派支持者

無錯 所以我唔太樂觀
利申：非左膠, 只係考慮到Robert court之前針對例如labor union 同埋選舉經費之類嘅判例
個court再偏右啲真係唔多好
尤其是Trump 都講過話要揀啲法官去reverse Roe v. Wade

其實連登仔最多都係alt-lite

睇左幾篇國家評論既非法移民文章，左膠真係on9到無倫

主要係唔識猶太人醜惡

隔離po 覆左人 又copy過黎

我就唔係咁睇 Ryan McCain 成日比人叫RINOs(republicans in name only)唔係無原因
2010拎返眾議院 2014拎返參議院 好似無做過野咁 開支繼續升 非法移民繼續入
2015參眾兩院通過推翻醫改法案 obama否決左
trump當選後拎返一模一樣version 去國會表決 而家重要有個總統肯簽
結果呢 身為眾議院議長Ryan 第一次表決甩轆數唔夠票第二次先過到
上到參議院McCain 一個華麗轉身投反對票 理由係「唔想學民主黨2010無一個共和黨人贊成下單方面過obamacare 應該要爭取對方支持」
結果美國人繼續每年保費升成千蚊美金

本身15年共和黨初選吹過風rnc會推無意選總統既ryan騎劫trump個提名 我相當支持 而家睇返都係算啦

至於alt right基本上無乜保守派會當係自己友 又係fake news 老屈

民族自由主義，浪漫自由主義，認同運動支持者
national liberalist, romantic liberalist, identitarian

McConnell on court schedule: 'This is not 2016'

REPORT: TWITTER CEO HELD PRIVATE MEETINGS WITH CONSERVATIVE LEADERS TO TRY TO CONVINCE THEM OF HAVING NO BIAS

Why The Supreme Court Just Did The Right Thing In Smacking Down Public Sector Unions

‘Experts’ Rank US in Top 10 Most Dangerous Countries for Women—Almost as Bad as Nigeria

樓主分享下當初點對呢D野產生興趣

喺美國讀書？
讀Political Science?

其實大學生多liberal正常既 唔通老咗先liberal咩
UC Berkeley更係極咗大學

喺美國讀書？ 未去過美國
讀Political Science? 想但入唔到

升中四新(副)班主任比較中國傳統儒家女性 嗰陣唔太鍾意尊師重道嗰啲 但佢有樣好叫學生睇多啲書 想喺書搵啲知識分子大學授駁斥佢 結果識左佛利民 覺得佢解釋左好多社會問題

飛帶去2016年trump當選同brexit 兩樣我都無預計到 心諗睇開既nytimes wapo guardian全部預測錯哂既 咁啱trump 任命gorsuch, nytimes wapo 左派話要用盡方法阻止 又話gorsuch "extreme" "outside the mainstream" 人生第一次search美國保守派報紙黎睇 發覺主流左派傳媒偏頗/抹黑左幾十年 就開始搵其他source 睇了 呢年幾都睇左好多

而家主要興趣係economics 同 us con law

17th Annual Barbara K. Olson Memorial Lecture

唔熟法官任命過程難明笑位

federalist society 係有份幫trump 揀各級法官人選既組織 喺保守派中都幾有影響力 四個最高法院法官都(曾經)係member

Our Purpose
"It is founded on the principles that the state exists to preserve freedom, that the separation of governmental powers is central to our Constitution, and that it is emphatically the province and duty of the judiciary to say what the law is, not what it should be.

youtube channel

自問以前都靠得幾左
但係大大吓發現唔係好對路

段片都好粗略Sum Up 咗轉軚嘅原因
我諗唔少人都係咁

Sessions' reversals on four Obama positions validated by Supreme Court

ITALY SABOTAGES EU SUMMIT, CANCELS MIGRATION MEETING

Saudi Arabia Plans to Build Canals to Separate Qatar, Make It An Island

Contra Ben Shapiro on Judge Kavanaugh

Comparing the Border Situation to Nazi Germany? That’s a Form of Holocaust Denial.

Jim Mattis tries to ease Japan's worries about North Korea talks

Report Throws Water on ‘Blue Wave’

想問樓主係咪若月清

咁都記得 隔左一排無上連登 最近先上返

樓主嘅法律知識係通過啲乜途徑自學
你有提過originalism, living ocnstitution等等constitution interpretation嘅流派
除咗Randy Barnett同埋bench memo 仲有無其他好嘢分享

我的話會係咁

有另外一個類似嘅test（可能比較outdate）

我的話就係

好多都係睇報紙先 見到有唔明既字查下
一開始gorsuch話自己originalist同texualist 我都唔知咩黎咁咪google下 都已經好多結果 禁左入去之後會發現更多野唔明就查到明為止(以前未睇過美國憲法, 而家覺得憲法案件最易睇 ; statute/regulation太悶太長, 份份都過千頁紙)

通常法官人選公布之後傳媒會搵返佢以前寫既判決/書/論文出黎分析 侵話7月9會公布 嗰陣會好多野睇

同美國constitutional law有關又有睇開既網

volokh conspiracy

ilya shapiro

federalist society youtube channel

btw 呢一兩年我每日都有keep 住google 兩個關鍵字 'us supreme court' 同 'gorsuch' 睇下有咩新聞

不過記住supreme court唔等於us con law 要學都係要去美國啲法學院

星期六日公眾假期個po可能無咁活躍 想比個人遠離政治

巴打竟然係progressism>conservatism

多謝
唔知巴打有無睇Bruce Ackerman 嘅
We the people
最近讀緊
主要係講緊最高法院對憲法的解讀
如何因美國歷史上的重大政治事件而改變
感覺幾有料
巴打之前好似提及New Deal對jurisprudence嘅影響
可能適合你
利申 非法律系 純粹興趣使然

唔識佢但釘橋 會上youtube search 下佢

Judge rules feds must give asylum seekers chance at freedom

MERKEL MAKES LAST DITCH IMMIGRATION AGREEMENT, COALITION GOVERNMENT SURVIVES FOR NOW

HATE CRIME: Canadian Man Facing 2 Years In Prison For Passing Out 'Safe Sex' Pamphlets At Gay Pride Parade

2 Reasons Why the Media Will Drop Coverage of the Capital Gazette Shooting

Rubio wages war on Trump's ZTE deal despite firm's management overhaul

Survey Finds E-Cigarettes Are Effective Cessation Tool, Undermining Democrat Claim

我估係答social issues(特別係gay rights)有同progressives取向有重疊掛 唔係特別鍾意social conservatives

People who refuse to answer 2020 census citizenship question unlikely to be prosecuted

MERKEL’S IMMIGRANT WOES NOT FINISHED YET, HANGING ON APPROVAL FROM SOCIAL DEMOCRATS, EU

UH-OH: Antifa Feuding With Democratic Socialists Who 'Left Them Hanging' When Cops Showed Up

Canada’s Supreme Court Relegates Religious Beliefs to Second-Tier Status. America, Be Warned.

Rhode Island Opens Up New Front in Climate Change Lawsuit Offensive

Poll: Black, Asian, Hispanic support enough to help Trump win re-election

The Left’s Spite Against Justice Kennedy Should Warn Anyone Who Tries To Please Them

What the Declaration of Independence Said and Meant

brett kavanaugh

見識到保守派自己都鬼打鬼 ann coulter, breibart抹黑其他候選人
利申:虛擬投票投左kethledge

China dominates armed-drone market by selling to customers in terrorist hotbeds

WOMEN’S MARCH SENDS PRESS RELEASE BASHING TRUMP SCOTUS NOMINEE – FORGETS TO ADD NAME OF NOMINEE

柒到

Boston Wants To Give Non-U.S. Citizens Voting Rights

The System Doesn’t Need to Be ‘Fixed’ Every Time Liberals Lose

Big Labor Hit with Another Class Action Suit

Why the Left will hate Andrew Wheeler at EPA even more than Scott Pruitt

巴打好勤力

無人討論 不過每日一定睇報紙 睇完貼上黎 等大家了解左派主流媒體報導以外重有好多大事

27 Republicans vote against Trump pick for 9th Circuit

REPORT: IF CONFIRMED, KAVANAUGH WILL BE THE SECOND-MOST CONSERVATIVE JUDGE ON THE COURT

World’s Fish Consumption Is Unsustainable, United Nations Says

其實與其倒水咁俾資訊不如做啲基礎掃盲

Senate Is Killing State Welfare Reform

我都盲 都係提供個窗口
e.g. 有幾多人知返香港無用重去美國法學院讀法律 然後上黎教人
但有野問都希望答到

辛苦了, 留在那裡吧

Trump Picked Kavanaugh. How Will He Change the Supreme Court?

幾個學者既討論 強帖

Senate rebuffs Trump's trade wars in symbolic vote for congressional authority on tariffs

FLAKE STOPS OBSTRUCTING TRUMP JUDICIAL NOMINEES, PAVES WAY FOR CRUCIAL CIRCUIT COURT CONFIRMATIONS

An Open Letter from Yale Law Students Illustrates the Decline of the Radical Legal Mind

哈佛耶魯左校

June Jobs Report Shows More Jobs Added, Wages Rising

The Left’s Trump Card On Kavanaugh: HE’S A WHITE MALE!

US markets sink as Trump escalates 'unnecessary trade war'

Pentagon in Show of Force With Taiwan Strait Warship Passage

新提名個位法官如何？
容唔容易過到國會？

容唔容易過到國會？
現時參議院過半數就可以通過各級法官任命 共和黨咁啱有51席 就算mccain因為醫病投唔到票都係50:49(加上贊成反對票相等時副總統可以投票) 最似會叛變兩個共和黨人susan collins同lisa murkowski話會睇人選會否推翻roe v wade kavanaugh無乜判過墮胎案 所以爭議不大

民主黨有三個(Joe Donnelly, Heidi Heitkamp, Joe Manchin)今年11月中期選舉深紅州(trump2016起碼贏雙位數百份比)爭連任 應該會投贊成

最尾應該5x票

預聽證會有咩問:
-直接導致克林頓被彈劾starr report既starr report係kavanugh起草
-之後09年有篇law review佢寫"I believe that the president should be excused from some of the burdens of ordinary citizenship while serving in office,” “We should not burden a sitting president with civil suits, criminal investigations, or criminal prosecutions.”
-聯邦行政機關權力問題(e.g. cfpb director不能直接被總統罷免, kavanaugh因此判定cfpb結構違憲; chevron deference)
-roe v wade
-擁槍權

新提名個位法官如何？
遲啲再補充

Boon or bust?: World Cup winners look for economic boost

IRELAND MIGHT BECOME FIRST COUNTRY IN THE WORLD TO STOP INVESTING IN FOSSIL FUELS

Trump's Economy Is So Hot That Companies Are Starting To Have A Problem

Trump’s Fuel-Efficiency Reality Check Revs Up the American Economy

Congressional Leadership Fund Raises Whopping $51 Million in 2nd Quarter of 2018

What Trump's approval ratings in all 50 states mean for the Senate

新提名個位法官如何？
1st amendment:
注重保護言論免受政府干預/規管, 無論係商業(規定公司/機構可以唔披露某啲資料)定係政治(自己出錢支持某理念/政治人物, 不包政治捐獻)

2nd amendment:
保2008 dc v heller確立槍權係個人權利後dc都係照立法通過禁止市民擁有半自動步槍, kavanaugh 異議會裁定違憲

4th amendment:
無乜特別傾向, 我估有少少law and order類型

三權分立:
對行政機關睇得嚴, 例如cfpb director 不能被總統直接開除係侵犯總統權力; 環保局過份解讀立法機關法規下放左幾多權力;

總統權力:
相當尊重總統喺國防(及入境)事務享有既特權, 特別係點對待關押喺Guantanamo bay既恐怖份子, 對法庭制衡呢種特權有保留

等等

幾篇general野可以睇佢點判案

Potential nominee profile: Brett Kavanaugh

Introduction: A close look at Judge Brett Kavanaugh

Trump Picks Brett Kavanaugh

Justice Kavanaugh (Updated)

Some Preliminary Thoughts on the Kavanaugh Nomination [Updated with additional material]

California Democratic Party snubs Feinstein, endorses rival

DISPOSAL OF WIND TURBINES PROVING TO BE A MAJOR ENVIRONMENTAL CONCERN

環保撚又輸

同場加映

AEI

@AEI
Chart of the Day: Last year the United States had the largest decline in CO2 emissions *in the entire world* for the 9th time this century. @AEIdeas @Mark_J_Perry

Democrats Aren't Going To Like WaPo's New Poll On Trump's Immigration Policies

Left’s War on Gov. Walker in Wisconsin Was a Dry Run for Its ‘Resistance’ Against Trump

Trump sides with Putin over U.S. intel

NEWT SOUNDS THE ALARM: TRUMP’S BOTCHED PUTIN SUMMIT ‘MOST SERIOUS MISTAKE OF HIS PRESIDENCY’

留言撐侵

Some Democrats Furious That Elon Musk Donated Cash To Republicans

Congress Wants to Do Even Less Budgeting. Here’s Why That Would Be Disastrous.

Andrew Wheeler aims to complete Trump's deregulatory agenda at EPA

RNC Views SCOTUS Fight as Opportunity to Energize Base Ahead of Midterms

共和黨11月中期揼石仔玩地區戰未必輸

Conservatives cheer IRS rule change shielding donor lists from disclosure

稅局針對保守派組織免唔免到稅

IRS targeting controversy

HUNGARY BACKS OUT OF UN MIGRATION PACT, CALLING IT A ‘THREAT TO THE WORLD’

左膠滲透力無遠弗屆

Instagram Censors Conservative Columnist For Saying: Planned Parenthood Kills More Blacks Than The KKK

Why His Female Law Clerks Are Among Brett Kavanaugh’s Biggest Advocates

RNC Breaks Another Fundraising Record, Surpasses $200 Million for Midterm Effort

California Supreme Court blocks initiative to split state into three

Environmental Scientist: The Push For Solar Power Is Cruel To Over 1 Billion People

以環保之名害死幾多窮人

MEANWHILE, PRESIDENT TRUMP JUST BROKE A RECORD FOR KEY APPEALS COURT CONFIRMATIONS

The Government Now Requires TV Stations Air Programs for Kids. That Could Be About to Change.

睇卡通都有得管

California Gas-Tax Repeal Organizers See Rallying Point for GOP Voters

社會主義天堂加州揸巴士過百萬港紙年薪

FBI used anti-Trump media to obtain spy warrants on campaign

POLL: TRUMP’S CURRENT APPROVAL RATING HIGHEST EVER, STUNS MSNBC

nbc poll都有4成半

Kavanaugh’s Former Law Students From Harvard Write Letter Endorsing Him

The Janus Decision Scored a Major Win for Workers’ Rights. Here’s What Should Come Next.

Baltimore Files Climate Lawsuit Against Oil Companies After Similar Suit Dismissed

又黎

Court slams EPA for ignoring refiner's ethanol costs

Democrats outpace Republicans, rake in cash in heartland in bid to retake House

UC BERKELEY SPURS INVESTIGATION INTO BANK WITH LOOSE TIES TO ICE AFTER STUDENT OP-ED

又係berkeley

Texas Brings HUGE Boon For American Oil Independence, Soon Leaving Russia And Saudi Arabia In The Dust

The Bias Problem Plaguing America’s Social Media Platforms

Jim Mattis and his boss don’t see eye to eye on Russian threat